{
  "running": "运行中",
  "finished": "已结束",
  "${length} tasks": "${length} 任务",
  "${length} nodes": "${length} 节点",
  "Drop a script to here": "将slurm脚本拖到这里",
  "${length} scripts": "${length} 脚本",
  "Workspace": "工作区",
  "Global": "全局",
  "Node has been allocated": "节点已被分配",
  "Node not available due to state \"{0}\"": "节点不可用 处于状态\"{0}\"",
  "{0} state: {1}": "{0} 状态: {1}",
  "Add Argument": "添加参数",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Error task sort key: {0}": "无效的任务排序键: {0}",
  "Error resource sort key: {0}": "无效的资源排序键: {0}",
  "Open settings": "打开设置",
  "You didn't set user option, this will show ALL tasks in your system, continue?": "用户名设置为空，将会展示slurm系统中**所有**任务，是否继续?",
  "Cancel task named {0}?": "取消任务 {0} ?",
  "This will cancel {0} tasks below: ": "将取消以下 {0} 个任务: ",
  "This will cancel all {0} tasks below (unscaned tasks will not be canceled): ": "将取消以下所有 {0} 个任务 (未扫描到的任务不会被取消): ",
  "Pend {0}, Run {1}, Done {2}": "等待 {0}, 运行 {1}, 结束 {2}",
  "Extracting scripts...": "提取脚本中...",
  "No scripts in selected folder, please check your \"Extension List\" setting": "所选文件夹中无脚本，请检查你的\"Extension List\"设置",
  "This will add {0} scripts below: ": "将添加以下{0}个脚本: ",
  "new argument": "添加参数",
  "change argument": "修改参数",
  "Choose number of GRES": "选择GRES数量",
  "Custom...": "自定义...",
  "Choose memory to alloc": "选择申请内存大小",
  "Custom memory": "自定义内存大小",
  "Choose time": "选择时间",
  "Custom time": "自定义时间",
  "Choose shell": "选择shell",
  "Custom shell": "自定义shell",
  "Configure display information for expanded task in tasksPanel": "设置任务展开后所展示的信息"
}